\begin{frame}
    \frametitle{\alt<2->{Qui a volé des données à la NSA et les a publié via
    les médias en 2013, dévoilant un programme de surveillance de masse et
    créant un scandale sans précédent ?}{}}
    \framesubtitle{\currentname}
    \begin{uncoverenv}<2->
    \begin{enumerate}[A.]
	    \item Alan Turing
        \item \textbf<3->{Edward Snowden}
	    \item Jullian Assange
	    \item Kevin Poulsen 
    \end{enumerate}
    \end{uncoverenv}
\end{frame}
